兩年既感情，今日終於完結

一齊左兩年，今日終於下定決心講分手
原來大家一直性格不合
就算我點改變，你既感覺就係一去不返
感情唔可以單方面付出就可以
我已經決定block哂所有聯絡，我並唔係憎你
只係再見到你我會心動

唔知你會唔會見到，我依然好愛你！
但你會再次選擇我嗎？

我會

我已經決定block哂所有聯絡，我並唔係憎你
只係再見到你我會心動
心聲

心酸

好痛好痛、有冇人會明白我既感受

巴打、係咪好辛苦

有捨就有得
當上一堂啦

安慰說話唔講太多

我都好想捨，但唔係咁易
每一處都充滿我地既回憶
每一處都有我地既足跡

我都好想捨得，但真係捨不得

唔好 咁易放棄
兩個互相 遷就 最重要

一開始係咁
會唔想去返以前去過既地方
慢慢過一段時間你自己會知道一定要放低
唔係就原地踏步

突然好掛住曾經一齊左兩年既佢

性格唔岩 一齊好辛苦架
我女朋友每次出街都發我脾氣
而家都對佢冇晒感情
心淡晒
一齊唔到咪做返朋友

唔係遷就就解決到問題
我都唔想放棄，我仲好愛佢
但感覺冇左，點樣遷就對於佢係一種痛苦

真係可以做到朋友咩
我自問就唔得，我啦可以用朋友既方式對佢
我會好痛

好痛呀，我未試過咁痛呀
我走唔番出黎呀

原本都分左手。但尋日佢話俾返啲野我（本來買左準備送俾我嘅野），送完之後因為見返佢，我都有好唔捨得，果刻好想拖住佢 攬住佢，但最後都係冇咁做，怕做左會更加唔捨得。因為諗到將來，諗到大家一齊一段時間但都夾唔到，所以都要忍痛走～

仲要塑造一個形象係我憎佢所以先block 佢 但係其實只係想放低佢 只係想比條後路自己走 怕自己會再見你 再聯絡你只會增加痛苦

真係夾唔到？ 搵到個相愛既人好難

樹洞

四年幾，散左個幾月。
我都俾佢block曬全部contact
不過我打算係佢生日前一日製造一次驚喜同慶祝生日
希望挽回她

快啲搵下一個啦巴

咁你而家心情點
雖然係我自己講分手，但我真係好唔捨得

加油！祝你成功！

格硬黎只會辛苦

唉 我一年4個月都係咁 好傷心

絲打係咪相處到攰 咁落去無將來所以分開
我ex就係咁同我講

其實我係巴打
係佢對我既感覺冇左，無論我做咩，佢都唔會鐘意唔會開心

點解既？

兩方都有親手將呢段感情摧毀
只係一星期 個變化咁十

大

我都係自己講的。
宜家心情話冇事就呃你嘅～

你就咁block曬男仔所有野佢會憎你，起碼都講清楚先

做左d咩？

我同左佢講我會咁做，因為我會忍唔住去搵你
佢有話唔好，但咁樣只樣痛苦

好小事黎
但我做既野係好衝動幼稚
令佢冇面啦
佢就好嬲 一日之內180度大轉變
一開始係我講分手先
但我之後做既所有野
令佢好想分
佢做得仲絕過我
明明好親密關係 宜家變左陌生人咁啦

你地之前有冇成日都吵架？

間唔中啦都 唉

其實我仲抱住一絲希望，希望佢會番來我身邊
雖然我明知冇可能，但我一直咁諗

我都係咁諗 岩岩分左無耐
想cool煲 但已經無覆我了

唉 我都係 但一齊番咪又唔岩

咁你打算點

咁你打算點？

隔多段時間再搵佢 驚自己太chur

佢對你會唔會話好衰？

宜家日日番學都見
但係種感覺好奇怪
我諗住等時間耐啲再算

Same here

佢話佢對我好衰，但我唔覺

加油巴打！

分左手會唔會做到朋友

願聞其詳

唔知啊

一齊半年 散左個半月 佢一直唔肯覆機 唔肯比返啲野我 唔知佢諗緊乜

加油 欣賞你 我都有咁既打算

早分好過我三年先分 一樣咁痛

你岩

巴打你幾歲 ？ 無論點都好 日後仲大把日子要捱 佢會成為你生命中最美好既一段回憶

同男朋友關係愈黎愈差 唔知點行落去

23
佢對我黎講好重要，我真係唔想佢離開

點差法先

我都今日完結左
今日朝早上堂
佢同佢女朋友打黎
原來我一直只係個第三者

咁癲

佢唔山

佢呃左你幾耐

佢明明話手佢地係分開我先一齊
由一開始呃到依家9個月應該

如果佢肯番黎，你都會原諒佢啦

性生活夾唔到

大家要記住拍得比你地耐而散嘅人大有人在。佢地好多都走得出，大家都可以。最初一定唔慣，後尾慢慢都會習慣冇左佢。我都試過，十一個月前我ex話要分手，而家都慣左冇佢嘅日子。我唔否認我會掛住佢，但都可以正常生活，所以大家都可以

加油捱下捱下就過架喇

你唔想？

巴打你好堅強

係呀

有冇溝通過，或者介唔介意答因咩事唔想

telegram好無

分手潮？身邊勁多拍長拖唔係分咗就邊緣

me too

我係巴打黎

你點解既？
好辛苦

唉 你都要加油呀捱得過架

如果咁易就好啦

我提出既 因為得太耐 有d厭
我知我係仆街

嗚啊 樓主如果我好似你咁有勇氣block曬就好 成日都忍唔住去睇去stalk
如果可以做返朋友姐係佢從來都無愛過自己 我唔想接受現實 所以再見不是朋友

成日都想完，但對方唔肯
一講分手就會發我脾氣 唔准分
唔明佢諗咩 但又成日發我脾氣
1999

你地一齊左幾耐？
一段感情最大既敵人係時間

你地有冇溝通過問題出係邊

差不多三年 話無唔捨得都假

你唔捨得，但係冇左愛既感覺？

係 我好想重捨拍拖前期d feel 但同一個人又做唔到
拖拖拉拉都係呃人兼呃自己

巴打tg我啦 我都係過來人

Tg: keithhk3

巴打加油呀
自己去行下散下心囉
你住邊頭呀

7年路過again~~~~
Tg：bbisccuit
呢幾日係台灣好那悶
想搵人傾下/問下點做就搵我啦
我秒回撚黎

佢都係咁
點解會咁嫁

我呢排成日都出左去散心
但心情從來冇好過

係既香港呢啲地方行完仲衰過冇行

拍左七年，四年後既今日都係忘記唔到佢
就算佢已經嫁左人

時間係咪真係可以沖淡一切

到處都有我地既足跡同回憶

可能真係無晒新鮮感

我都啱啱block左我前妻

其真新鮮感可唔可以維持到一世

除非大家每手都搵到新野做/講

點解咁容易為左一時既新鮮感，放棄原先既感情
我唔明

性格真係唔夾 嗌架都無改變過 無限loop既日子我唔想過

我都好想知點解 受害人之一

我都想知 受害人+1

我比較想知點先唔厭

關我地撚事咩

咪就係有新鮮感

我都係兩年，不過我係被分手嗰個
Btw都過左一年喇，開始向翻前行，樓上各位巴絲加油呀

點樣會對一個人重新有新鮮感先

我答到你就唔會比人飛

新鮮感係咪冇可能一世

你有冇可能日日都有新鮮野先

我既心態係 我唔想每一日都係重複昨天
我年紀又唔大 感覺咁樣好浪費
加上條仔本身對我都唔熱唔淡 無乜新鮮感可言

因為大家都覺得穩定左

廢話不多說

勉強冇幸福

除夕正式被分手，到今時今日都仲未接受到

好唔真實，好唔合邏輯

好嬲 點解我既真心真意你啲朋友會拎黎笑
我對你點 你知架
我相信你見到我為你做咁多野應該會開心掛
唔知你點同你朋友講我既事 但我真係好嬲點解你啲朋友會覺得好笑

祝你班八婆朋友全部冇人愛

你應該未玩夠，覺得世界好大

巴打好仇恨佢地

覺得好傷心 又好嬲 我既真心原來係笑話

的確 我做唔到先20頭就要開始過人世